終於明點解香港啲海豚咁快絕種

豚肉真係咁好食咩

啲海豚比你地殺哂
你地仲食得咁開心

做乜鳩，豚肉係河豚肉黎架

對唔住

港豚肉嚟

唔係海豚肉咩
你地咁殘忍